(肺炎福建幫) 富臨集團業務非常廣泛，在香港經營51間舖，員工總人數超過4482人。

富臨集團（英語：Fu Lum Group，港交所：1443）是香港一家中式酒樓飲食集團，集團成立於1992年，當時在深圳晶都酒店擔當行政總裁的大哥楊潤全決定回香港和兩位弟弟楊維和楊潤基合夥在大角嘴開辦富臨火鍋食館，主打火鍋，及後又以燒鵝作為招牌菜。至今已經有10多年的歷史。2001年集團於觀塘區開設第一間富臨漁港。2002年陶源酒家（鮑魚專門店）成立。2005年囍臨門酒家亦相繼成立。

富臨集團業務非常廣泛，在香港經營51間舖，員工總人數超過4482人。

中菜、台式、港式、火鍋及聯誼會
陶源酒家(鮑魚專門店) (已中肺炎)
富臨漁港
富臨酒家
富城火鍋海鮮專家
富臨皇宮
富臨粵之味
富臨
富臨薈
富城火鍋海鮮酒家
囍臨門酒家
金皇廷囍宴
皇室①號囍臨門
正冬火煱料理
正冬魚塘公
正東燒豬料理
饕鍋物台灣手工火鍋
四季文昌
大家姐雲南米線
加多樂餐廳
龍門冰室(只限屯門海麗花園及香港仔店)
新苑酒家
新馥海景宴會廳
新馥酒家
小富臨
海里鮮蒸氣石窩
正東胡同烤豬
金滿會
新苑酒家
富城薈
韓國菜
炑八韓烤
炑八Taste
炑八韓烤親子餐廳
柞木炭家
濟州燒肉食堂
漢拏山
BANCHAN and COOK
甜品
COTI 甜舍
美食廣場
Foodeli，為富臨集團旗下首個美食廣場品牌，在2019年7月9日於元朗YOHO MALL形點開幕，13個餐飲品牌中，其中3個品牌屬富臨自營。場內提供逾280個座位。
而已結束的業務包括一代日式料理及金皇海鮮酒家。

【逆權運動】北角富臨聚集福建幫 網民籲罷食 富臨：白衣人酒樓內冇違法
更新時間 (HKT): 2019.08.12 19:11

【反修例】福建幫聚集北角富臨皇宮 酒樓內分發紅衫頭盔【有片】

福建幫富臨改名呃食客 良心小店守護連儂牆

【成為福建飯堂】廚房佬25億物業揸手拆穿富臨「變臉術」

認住

搵手足犧牲中武肺，再黎過富臨集團食評遊

改晒名啦

支那豬死光光

推